今次建制set好灑snooker

建制已經標籤左黑白係一堆人，以後唔理和理定勇武定黑社會都係暴徒。
光復元朗真係會開片，小心為上。